［文宣組入］強烈讉責眾多位建制派對一個多月來的民意視若無睹

從6.9開始一個多月來的大遊行，經過兩次達二百萬、一百萬人遊行，甚至後來遍地開花各式各樣的抗爭，眾多建制派視若無睹，作為護主的政黨，應履行職責減少市民與政府衝突，以達維穩效果。
我本人強烈讉責眾多位建制派議員之無能，來年選舉絕不會再投票予建制派